秒回至眼訓

有無去拜年

我都想離開香港

你依家係邊鼠

你個大食女朋友都係台灣人？
半年好閒姐
我遲啲可能要去美國exchange一年

sad 去識下台妹囉
btw 我好中意食一度贊紅燒牛肉麵
好掛住台灣啲野食

你係去旅行？
台北好細，其實會悶

不過香港依家好危險，出入機場真心大獲
支那共享肺炎，記得唔好亂摸同捽眼

深閨不出門就會無事

去邊exchange啊
都係用返啲日常野姐

愈想瞓愈瞓唔到

其實岩岩開po有啲眼訓，不過覺得自己一個好慘咁

其實都幾多 話哂都係生活用品
不過學定點樣香港運野去就真
去到實好掛住一丁

最近去完好悶呀
無野好食啲舖又早閂